{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011746",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 타임모텔"
    },
    "text": "タイムモーテルは総客室数が35室で、案内支援言語としては韓国語が提供されます。客室案内にはWi-Fiオンドル客室、保有ペンション型大型客室、バーベキュー場使用可能などが含まれます。退室時間を超過すると、追加料金が請求される場合があり、各客室のタイプによって退室時間が異なる場合があります。入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。盗難、毀損、または汚染されたすべての物品に対して損害賠償および洗濯費を請求します。オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、人数追加時に1人当たり10,000ウォンから15,000ウォンの追加料金が発生します。未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親が同伴すれば入室可能です。身分証明書をお持ちでないため、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。夜12時以降からは客室内での騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようお互いに配慮と協力をお願いします。タイムモーテルの住所は忠清南道保寧市マッドロ186-14(新黒洞)で、周辺には大川海水浴場、大川港、大川港水産市場があります。レビューでは親切な社長ときれいな施設が印象的で、必要な物品が備わっていて駐車が可能だという話もあります。宿泊施設は価格に比べて満足できるリラックスが可能で、位置が海や食堂に近いため旅行に便利だという話もありますが、一部の利用客は布団の染みやエアコンのほこりに言及しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "タイムモーテルは何室ありますか？",
            "answer": "タイムモーテルは総客室数が35室あります。"
        },
        {
            "question": "タイムモーテルで提供される案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "タイムモーテルでは韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "タイムモーテルの客室案内には何が含まれますか？",
            "answer": "タイムモーテルの客室案内にはWi-Fiオンドル客室、保有ペンション型大型客室、バーベキュー場使用可能などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "タイムモーテルの退室時間について教えてください。",
            "answer": "タイムモーテルの退室時間は各客室のタイプによって異なります。退室時間を超過すると追加料金が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "タイムモーテルの入室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "タイムモーテルの入室の基準人数は2人です。追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "タイムモーテルではどのような物品に対して損害賠償および洗濯費を請求しますか？",
            "answer": "タイムモーテルでは盗難、毀損、または汚染されたすべての物品に対して損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "タイムモーテルの料金にはどのような変動がありますか？",
            "answer": "タイムモーテルのオンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。また、人数追加時には1人当たり10,000ウォンから15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者はタイムモーテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限されています。ただし、両親が同伴すれば入室可能です。"
        },
        {
            "question": "タイムモーテルの住所はどこですか？",
            "answer": "タイムモーテルの住所は忠清南道保寧市マッドロ186-14(新黒洞)です。"
        },
        {
            "question": "タイムモーテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "タイムモーテルの周辺には大川海水浴場、大川港、大川港水産市場があります。"
        },
        {
            "question": "タイムモーテルのレビューでは何が印象的でしたか？",
            "answer": "タイムモーテルのレビューでは親切な社長ときれいな施設が印象的でした。また、必要な物品が備わっていて駐車が可能だという話もあります。"
        },
        {
            "question": "タイムモーテルの宿泊施設についてどのような意見がありましたか？",
            "answer": "タイムモーテルの宿泊施設は価格に比べて満足できるリラックスが可能であり、位置が海や食堂に近いため旅行に便利だという意見があります。ただし、一部の利用客は布団の染みやエアコンのほこりに言及しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 664
    }
}